超市係咪嘻可以賣過期野？

見到有野過期

我見到支2001洗頭水
過左期成十六年都仲賣緊
點解冇人講？

邊枝

大大隻字寫住2001

嘻嘻

之前去百佳見到有過期野
我拎去同個職員講,諗住提下佢地
點知個職員黑口黑臉話:得喇你比我啦
唔該都冇聲

太子間百佳勁多過期野
過期麵包
不過百佳d啊姐就係咁那西

我銀座百x見到有奶制品過期🤔🤔
想r著數既就去啦

發現過期嘢係咪應該報食環？